究竟赤口點解？

青口熟左咪叫赤口囉

嗯

哦